馬蹄露: 「銅芯口罩」並非長期供應，唔鍾意可以唔登記，冇人想毒死你

非長期供應同質素廢有咩關係

藍絲既logic 理解唔到
好正常

想問下水資源會唔會受到污染

藍屍靜識將地方同政府合二為一

應該係佢哋返大陸先正確

屌你老母，成個支那樣
你咪又係偷渡落尼香港的所謂新香港人
憑咩叫土生土長後生仔走

班藍絲明唔明咩叫公帑
嗰8億係香港人㗎

叫佢長用添啊

On99

唔知乜撚邏輯
d阿婆重用60次都夠毒死
乜鳩長期供應

明ga 佢地明ga

用公帑出比你的糧唔應該用來幫趁黃店

見到你副豬閪樣就唔慌唔中毒啦

佢個親戚馬米高就深黃

好彩割得早

我諗佢既意思係戴60日銅口罩毒你唔死既，你地之後想再買都無得買啦，好似係

因為用未夠60日已經毒死

呢個阿婆都半隻腳踩左入棺材啦仲唔離開呢個世界

長期做慣了奴才，卻「不悟自己為奴」，做一些越過奴才本分的事，落得成為命運更為悲慘的奴隸。基於有可能更慘的奴隸境遇，這類人是甘願為奴。

而家屋邨電視成日播呢條八婆幫黑警拍o既宣傳片

我都覺得唔會長期供應, 但係只可重用60次同唔長期供應有咩關係

條友其實有冇交稅?

魯迅而家支那變左敏感字眼

我無登記

支那咁好做乜喺香港賴死唔走

毒唔死就得藍屍對政府真係零底線

藍屍唔知乜野叫責任

即係餐廳派免費餐, 難食冇得屌, 但食到人又痾又嘔就唔得

同啲藍屍廢老話底横口罩好撚好用，隔日先洗效果更佳

認真？

問題係拎左8億去整啲有毒口罩

咪就係
係佢哋呢班人縱容支那搞到香港今日變成咁
係走都係佢哋走

TVB果然係官媒播完D拉人畫面就街訪路人一面指責反政府的人搞亂世界

你要死唔俾你死咩
索多2啖啦老豬閪

真
keyword 魯迅美術學院

溶岩都唔係成日飲，飲一次啦你條八婆

哦
有時候真係想講一句
可唔可以唔好再post啲on9藍絲言論
完全冇營養…

用我既錢買垃圾 施捨返比我 再毒死我 要惜福?

佢知唔知自己講乜鳩呀

長期供應？？？

logic spin去其他野 然後話你錯
根本9唔撚搭8

林鄭有送中條例還送中條例
但唔好搞到香港市民
如果佢係咁唔鍾意香港市民
就唔該辭職

衝出黎護主？

佢地當然知咩係責任, 佢地既責任咪就係政府做咩都要say yes

馬蹄露個下巴原來未俾人打甩

我想要番舊幾水，得唔得？

其實佢咁唔鐘意依家個香港, 佢都可以離開香港架

佢不嬲都係咁架啦，最慘係佢又要講埋晒啲冇邏輯嘅嘢

派紙巾得唔得？
反正功效差唔多，仲平好多
唔中意可以唔攞

我又真係無諗過拎
仲有阿姑呢d全部都係納稅人比錢架

平心而論, 無人唔鍾意香港, 只係唔鍾意宜家哩個政府既所為

佢係咪on9

唔知想搏咩

分到咩好野？

定打得少

無拎亦不屑拎垃圾口罩既路過......

我唔係好明「唔鍾意香港咪離開香港」呢種論調
咁唔鍾意你老婆煮飯難食，係咪同佢離婚?
但唔知邊度回應到呢D人

用咗有咩事都唔好追究，畢竟都唔使錢

藍絲有logic嘅話就唔會做藍絲啦

讀多啲書先出嚟講嘢啦，啲邏輯一塌糊塗！

一睇就知真係少左大腦呢個器官

咁希望佢日日夜夜都戴住 半生不死就最好

當年鄭子誠要佢食泥唔係冇原因

up乜撚呀
乜鳩logic黎
真係弱智唔係扮架喎

佢帶完靚過李嘉欣，張柏芝，林青霞

唔滿意政府係咪可以唔交稅

sorry，真係無登記
話比你知有毒你係要鬥氣咁你死你事啦，關我撚事咩

你沒有訴求還沒有訴求，但不要阻礙其他人有訴求
如果你不喜歡香港人自己不喜歡香港，那就離開香港

我冇登記呀
全家都冇登記

食一次毒藥嚟睇下

一藍一黃 識玩

笑左
光復完後你都仲係奴隸

有無人知點解個口罩帶要咁戴? 左右兩邊唔貼面 有個窿咁戴嚟有乜用?

唔係長期用就可以毒
咁餐廳唔洗乾淨啦 瀉兩日就好

一班最唔愛香港嘅叫班最愛香港嘅走
佢地所謂嘅愛，只係為賺錢
我地嘅愛係想呢個地方好

岩啦。你就日日戴姐撚住你個輻射樣

吹咩 大把香港人偏唔走激撚死你

Dun make stupid people famous

所以cctvb係需要罷

冇登記過

食一次半次屎唔會死嘅
快啲食屎啦馬蹄屎

主要出公數買廢罩

呢個就係藍絲最自以為看通既唯一藉口
佢係度唔那係阻住有訴求既人，唔鐘意咪離開間商場，到佢話我有行街自由時點解要離開，咪一句車埋去，咁咪係囉

我不嬲話成個台冇一條賤種係無辜

我就明佢講咩
佢意思係屎唔係成日食係冇事
短期食60次屎係ok

支那人奴性logic
就係鍾意香港先唔想睇住佢比中共玩殘

毒品夠唔一定長期供應，唔通唔係長期供應就會食左無事藍絲講咩呀

傻閪真係傻閪

一次性…只可重用60次

公帑比架, 唔係免費餐
比錢買垃圾點解唔屌得

咪由d藍用飽佢囉，條路自己揀仆街唔好喊
仲要mark 低邊個官同藍絲kol唔惜福唔用cu mask tim 呀

咁咪幾好，最好藍絲日日用，
唔洗武漢肺炎都壞肺

隻野有毒同佢長唔長期供應到底有乜關系

同我個藍絲老豆講嘅一鳩樣
講野完全無邏輯

帶銅芯口罩整花咗嗰肺先
咪唔洗驚武肺整花嗰肺

馬教練都無佢姑姐計

拎8億開發一個產品，生產左一批就以後再生產?
乜邏輯?

拎8億開發一個產品，生產左一批就以後唔再生產?
乜邏輯?

唔撚洗用納稅人啲錢買？講撚到免費咁

啱架啦，腦殘藍絲快撚啲用，吸q晒入去啦，政府唔會毒死你架。
啲外科口罩啊豬咀啊，留返畀YC用啦

最近popo搵呢條撚屌拍廣告

比你諗得明 你都變咗藍屍了個陣

咪毒死晒d藍屍廢老，正
記住日日戴

依個邏輯
阿婆唔鐘意香港咁亂你都可以走嫁

食多次泥

真係好撚煩

佢意思大頭奶粉都係中國人自己拎黎賤？

佢個樣一出世已經係中毒樣

比人笑樣衰笑左幾廿年
條廢西真係當正自己大明星

藍絲同支那人一樣，只知道有權利，但無責任同義務

同叫人吸毒一樣，吸一次兩吸 又唔係日日吸 無事嘅

班藍屍狗點會唔長用？有啲藍屁(唔係廢老，亦唔窮）一個普通口罩都用十幾日。

黃絲：阿毛 ,我哋就係喜歡香港 ,
所以才 反共 ,你如果不喜歡香港 ,
你可以離開阿! 唔好阻住人 啊！！
(加多個無奈表情)

馬米高！又係時候出嚟屌柒你姑姐啦！

落地獄

btw 好似仲衰過自己車既布口罩

邊個話唔會毒死

港大化學博士鄺士山（K Kwong）直指，納米銅比起使用在劣質口罩的玻璃纖維更大傷害，肺部吸入微粒子有機會致死

唔鐘意可唔可以唔交稅? 得既我咪收聲

無事既

叫佢用多d啦喎

佢唔帶個樣都中毒咁有咩所謂？

邊個俾錢？

你快d仆街死啦

隔住手機都聞到棺材香

問題係你用納稅人既錢整啲垃圾派返俾我地
屌你直接俾返錢我好過啦

咁又唔好咁講喎
大把老藍屍都係土生土長香港大
莫講話圍村個班？

係垃圾垃圾
同邊到出世無關係

係咪唔識打個 要 字
所以要copy n paste

唔中意唔登記， 但就要交稅比幾億埋單比d 垃圾？

政府憑自己本事搶返黎

嗰啲係公幤畀錢買嘅仆街，工幤係點樣呢？係納稅人畀錢㗎仆街

無諗過要喎～

On9 你攞納稅人的錢來做on9野
唔鍾意唔登記 咁可以回水嗎？
無腦唔好衝出嚟柒

用公帑買有害口罩唔屌得？
有害咪唔好用？
你做左咁多年人都係枉過

短期供應=見係屎都照食

係囉又唔見佢講唔鐘意可以唔交稅
仲未講呢單嘢利益輸送，屌嗱星真係

比人打完又報復唔到只可以間唔中係網上單單打打係慘左啲嘅, 當佢係提下市民用60次後好棄用攞

最撚慘係唔要都要俾錢 ....

叫佢載住影張相先啦咁多野講

藍屍d垃圾思維普遍都係咁，拎d公帑整埋d垃圾，你一屌就話唔鐘意咪撚攞
屌你老母啦，d錢係市民血汗錢黎架喎，拎黎咁玩

無錯wo, 智障d人個表達方式係咁

藍屍：你交好撚多稅咩，巴閪閉
屌你唔係錢啊d死廢老唔洗交稅仲阿吱阿咗喺度奶

咁我係咪唔使交稅同唔承認呢個政府

好似政府做黎整口罩嘅錢係香港市民比
咁發現有問題，點解唔屌得？
有本事班膠官藍屍自己出晒所有錢咁我哋咪無資格屌囉，不過藍屍膠官聽到要自己比錢應該嚇到鳩到縮

班廢老冇交過稅，咪覺得唔使付出就有人俾嘢佢係大恩大德囉

以前睇真情都唔明，點解有人可以做臭閪做得咁出色屌，原來真人仲閪過做戲

應該問 非長期性供應同有冇害。。有咩必然性關係 ?

你所有貨物消費都有交稅

我曾經因為睇過佢嘅訪問而覺得佢生得咁醜樣好慘好可憐
而家明白咩叫相由心生，所以佢有呢副尊容係應有此報，完全唔抵可憐

此處該有掌聲

冇

屎你可以只食一次